支持總辭既人根本就係公屋仔，唔明白保住議席對供樓的重要性

港父

係中共委任

阻人供樓死全家。

咪煩，快d加速添啊